點解美國成日都有龍卷風，香港無？

求解

因為香港毒撚多無愛情

點解美國成日都有選舉,香港冇？

點解台妹有大波, 港女無?

尷尬撚

知唔知台妹平均咩cup？

平均

認真問
係咪因爲地勢問題？

愛情來得太快就像龍捲風

屌講起就唔開心

美國多平原

有㗎

香港首次探測到龍捲風
鄭楚明

天文台在二零零二年五月二十日接到一位機場工作人員的報告，在赤鱲角島上出現類似龍捲風的大風情況。 發生時間約為晚上八時半，赤鱲角航膳東路附近的多個廢紙箱被猛烈地吹至東歪西倒。

事發時，香港正受雷暴影響。強烈季候風及雷暴警告正在生效。天文台亦已事先發出了顯著風切變的預警。

天文台的機場多普勒天氣雷達清楚地觀測到這個龍捲風。這是該雷達自一九九八年投入運作以來首次探測到香港出現的龍捲風。 這部位於大欖涌的雷達是主要用作探測在機場附近引致風切變的惡劣天氣現象。當時的雷達圖像顯示在赤鱲角東部橫跨一公里的範圍內出現相反的風向， 速度達每小時九十公里。這是典型的龍捲風現象。龍捲風是一快速旋轉的氣團，自雷雨雲伸展至地面。在本港，龍捲風多發生在五至九月雨季期間， 天氣不穩定的情況下。

根據記錄，連同上述的報告，香港境內共有六個龍捲風個案。上一次龍捲風發生於一九九四年五月十七日，地點為粉嶺。

水上出現的龍捲風稱為「水龍捲」。自一九五九年以來，在香港四百六十公里（即二百五十海里）範圍內出現的水龍捲或類似水龍捲的漏斗狀雲的個案 共有三十六個。

香港都多平原，不過喺個心口到

香港好需要龍捲風

所以d小學生成日用水樽chok d 水龍捲